[花生區] 獌對軌

獌:
De Gea
Valencia
Bailly
Rojo
Darmian
Fellaini
Herrera
Young
Pogba
Lingard
Rashford

軌:
Begovic
Azpilicueta
David Luiz
Cahill
Moses
Kanté
Matic
Marcos Alonso
Pedro
Costa
Hazard

兩個乾爹對決